用海綿口罩加十層紙巾可唔可以頂住先

就冇哂

你不如攞紙皮頂住先

粗略計過

一日出街最少要用3個

紙巾都得咁condom都得啦